葵芳有偷拍狂

我啱啱喺葵芳等88c返學嘅時候前面有個鬼佬都係排緊隊,跟住佢攞部手機出嚟喺度修圖, 唔係裙底嘅相但係係一啲低炒mtr影女仔個樣嘅相, 我影唔到相因為佢見到我發現咗之後就一路啤住我冇機會攞手機出嚟， 但係佢應該係住喺美景花園， 白種人身高大概1米75至1米8， 唔好問我點解冇報警，報警有條撚用呀， 加埋我都冇證據， 放上嚟純粹係希望附近嘅人大家小心啲

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

關你咩事 你都識講唔係裙相

垃圾 唔報警都要屌柒條友啦

多過一張低抄相即係唔排除有幾張命中目標嘅收埋咗
提防好啲